真正屬香港人既旗幟

黃天洋紫荊

831 之後，特區政府已經再無機會回應市民任何訴求

捨棄特區，建立新政府

好樣衰，收皮

好柒 請集中推機場post

請大家畀新政府一個誕生既機會

sorry設計完全唔得

不推文回覆

一齊成立新政府，一齊重新建立所有野，建立屬於香港人既國度！

好肉酸

係囉
本身有旗又唔用
李麗珊都拎佢

你條友真係好撚煩，淨係識做左膠嘢

個理念係好但可唔可以整靚啲
咁嘅樣冇辦法G持

成塊閪咁